林鄭個突襲封區咁快玩厭 睇嚟唔報個安心出行一兩日

都唔會再有人理

搵警察去巡黃店 問返入面D客拎code
無就5000

邊條法例話顧客無scan安心出行入食肆要罰5000?

香港驚察條例

留返同個官講 599G你

on9少陣啦
安心出行係喺599F針對餐廳嘅限制黎

留返同個官講啦

可能覺得疫苗到貨 贏了

依家係告暴動

你留番同彭寶琴講

之後肯定比人斬甩手腳 + 充公財產

拉左上車打完你未死 番到狗屋再打 口供寫得open 啲加個彭寶琴 安心入獄